721我地出唔出黎？

點都出 -
有國安唔出 -

推

去書展
買柳爺的元朗黑夜

當日本身就會喺元朗國返工

不如問下自己點解特定日子先出嚟
做節呀？月度記念？特定日子先出嚟抗爭？出咗嚟又點，咪又係叫口號加唱歌，為乜鳩呢？？

咁嘅時勢唔好亂水人出去，而家出嚟成本高咗好撚多，隨時累人坐一世或返大陸打靶㗎